有冇巴打好鍾意俾日本嗰啲高科技屎塔射屎忽？

哇 嗰個射屎忽功能真係好撚爽

次次屙完屎都射好耐先捨得走

有時明明唔急屎都會去廁所射下舒服下

但係呢樣嘢香港就冇普及
真係好掛住你啊屎塔BB

香港一蘭有

但係冇理由特登去食碗又貴又麻麻地嘅拉麵

俾佢射到入大腸

屋企裝左

爽

好似幾貴下

唔係丫，連工包料都係五六千蚊左右
你諗下，俾少少錢就日日都可以享受衝擊屎眼喎

無錢啊

好撚舒服

yes, 去到日本一定俾佢射菊花射到夠本

小米遲啲咪出，千幾蚊就有

會唔會真。爆菊花

係咪抺完屎先用

有佢你以後唔洗抆屎

陽明山莊

其實會唔會射到啲屎眼啲木屎漬周圍都係

會唔會射到啲屎周圍都係？

佢識瞄淮個屎眼？

我洗完重有屎

咁你咪洗到冇為止

我屙屎不嬲唔抹屎
會走去洗手盤洗

都唔乾淨既

香港屋企要整好大工程，要專登駁水喉同電制位，除非新屋裝修果時預埋位

幾多歲呀你，唔識搭條膠喉入廁格洗？？

去買果陣叫人裝埋咪得囉
俾錢自然有人識搞

GAY

哪有錢
租樓仔住架咋

有

利申：非gay

食肉菌 不了

要幾大力先入到大腸
定畀人屌到鬆晒先咁易

利申：去日本成日玩

會開最慢喺眼口了下先
再較啱個温度...

然後一口氣禁爆個射速
嗚呀呀呀

諗起都扯
利申 飛機

你地唔覺日本既廁所好細嫁咩?
坐得好唔舒服

屙爛屎之後射一射，用紙巾印返乾就得，方便快捷
屙屎一定去商場屙

好似個安樂蝸咁，好舒服

係囉，屙完爛屎抆屎要用成半卷廁紙仲好易屎忽痕

抆唔乾淨醃住隻眼

醃到損哂又生瘡

裝咗ROCA個隻洗pat pat廁板
日日都會洗pat pat
樓主去衛浴產品店睇下啦 旺角/灣仔都有大把

屎塔好似$2000+
廁板好似$4000+
但無買錯 買得岩

買張顯示卡 依家都要5000蚊打上啦
換部濕鳩電話 都要幾千啦
買個好D既廁所 自己每一日都enjoy到

香港有賣 可以分喉駁鹹淡水

唔射返3個字都唔會出黎

儲定錢

用食水架

咪係

畀多D資料你地參考
我買既係 Roca牌，"The Gap"系列，另加左個廁板用淡水洗pat pat，
個期全屋裝修所以買
裝修時同師父講個度要有相關既水供應就得，佢地好熟手，知道係要點做

至於有人話，有時便便個時，屎塔會痴住D屎，
要用清潔刷刷屎，刷完又放返個刷去個座度

我舊時個屎塔 都係咁 會痴屎 + 要搵野刷
換左屎塔之後，
唔知係咪佢設計直上直落
完美100%不痴屎，都唔知係咩科技，定係有塗層
我上年到依家 應該接近用左12個月了
日日都有人會便便
無論我地點樣便便，都唔會痴屎
一沖 就唔會有屎
至今全屋都無買刷屎塔既刷 完全不需要

巴打好有心 咁詳盡
咁頂級嘅享受我真係要快快手儲錢

佢噴水個時啲屎水唔會彈返去個噴嘴到咩？

次次都射到扯旗

驚就買panasonic ，佢係用不鏽鋼噴嘴